女人生得醜仲慘過男人醜樣

男人醜起碼可以靠身形、口才或錢搭夠，
女人醜的話唔好話搵男朋友，直情連搵到錢嘅機會都冇乜

會員 #240250 - 徐永強 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我正式宣布，大家休息至立法會選舉！！！ - #1

香港人終於贏左第一仗！多謝勇武手足，你地終於可以退下火線 - #1

運動已完，大家請接受現實 - #1

請立即停止黎明行動！ - #1

正式宣布黎明行動唔撚使再搞 - #1

意見及舉報：

但眼見好多醜嘅女人都搵到錢，有男朋友，結婚生仔，你又點解釋?

醜女人有樣野好
可以專心搵錢
想生仔可以搵外國精子
又可以去包仔無煩惱

亞洲醜女過到外國鬼佬當係寶

真心好多朋友係外國搵精子
佢話好怕自己唔靚 生仔女仲唔靚

萬中無一

出街見啲鬼佬拖嘅港女通常都唔係我哋眼中嘅靚女，但又未至於醜，普通樣咁

因為知道自己唔專心讀書搵錢就生存唔到

收皮啦
係香港女人係冇撚得輸
豬到閪咁都大把狗公埋身,CLS
同埋女人醜既standard根本去到好低
除非你又矮又肥又冇波,五官又怪,性格又差
唔係既話都幾難冇仔
髮型,化妝,衣著,假狗,好多野都可以補救

至於搵唔搵到錢,係個人能力問題
做女仔仲多條路可以靠男仔,仲想點?

男矮呢。。。。。。

真 喺香港女人贏左一大半

到底做靚女係咩感覺？

Attractiveness scale.jpg

但係女人靚著數超級多，多過靚仔好多

你見過真係樣衰果d未

你肯定未做過樣衰嘅男人
真係慘過女好多
唔係講笑

肯出黎既絲冇一個係醜樣
特別係前線絲
內在點都重要過外在
香港女仔好多都係高汁的

有錢去轉韓國 乜都搞惦

就算有都唔多
講緊係化咗妝都去唔到正常樣水平既人,會有幾多?
肥瘦,皮膚要靠平時努力
化妝,襯衫都係要學習
明知自己天生醜樣,都唔努力下,邊個幫到你
就算真係好樣衰,都仲有整形呢個最後大招

冇嘢呀? 萬中無一? 週街都係

乜原來香港男人要求咁低

你點知的

有雙眼，行出街就睇到。你盲㗎?

Pish

Fish

大部分醜女只要唔肥再化下妝都可以由3分變5分
護下膚 再做下運動 有pat有腳一樣大把市場
但如果醜到五官扭埋一舊 馬面 個d就無得解救
但呢d case係極少 行出街一日都未必撞到1個

無樣咪靠錢
有錢你驚你無仔
原理同男人一樣

何出此言呀ching 香港地有塊閪真係冇得輸喎

聽住先啦
真係去馬就唔係咁既情況啦

如果香港男仔 可以好似連登仔上網評女咁撚「閹尖」，你呢句就成立啦。

連登仔網上睇女 就n大要求 缺一不可

但實際港男係

無樣啊？睇波
無波 ？ 睇腳
無腳？睇技術
無技術？ 睇性格
.
.
.
.
.
.
有閪wo , ok

真係賤過地底泥

女人一樣可以努力keep好個身型，仲可以大條道理去做facial，男人去做呢啲會俾朋友笑，仲有勤力啲keep靚棚牙，學埋化妝

真，女人樣衰可以化妝
男人樣衰可以點？唔通又化妝牙？

樣衰通常係面型或者五官唔靚，呢啲係點化妝都冇得改

整容囉

你幾大先?
正常樣的話,中學大學好難冇人埋身
一係眼角高,一係性格問題

善用不推文回覆

咁你快啲溝返件，養埋你

近年去健身室都見多左小拳石，又瘦又矮不如淨係矮

女人生得醜夠可以靠大波搭救啦

究竟要講幾多次，唔會係因為一個人靚所以鍾意佢，而係因為鍾意一個人先覺得佢靚呀

唔係靚女不了

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

林鄭 若華都係啦 Ching

sor，想比正皮，唔小心撳咗負皮。
我不嬲都同你一樣咁諗法，但唔多人認同。

葉劉

男要靚仔加搵到錢or有才華先叫好 女人只要靚就得

樣衰都係慘架啦
屌
鬥慘呀?

等我比番個負皮你啦

夠姣 夠男多女小

靚女>>>>>靚仔>普通女>>>>>>普通仔>>醜仔>>醜女

女人醜=男人矮

女人醜都可以靠姣
我見好多柒女姣仔請人食波餅都嘆緊世界
係你放唔低自尊做雞
當自己係雞咁姣仔 一樣有仔養

岩呀

柒女姣我我會覺得好驚好想閃。男人就係咁，你醜或柒就點都唔會有興趣。

咁要睇下柒到咩程度
我見啲樣真係好撚普通 我自己覺得柒嘅
著很sexy啲露下波露下腳
好多兵/有錢男友養 唔講以為係kol

但網上因醜叫春永遠男人多成班垃圾

係
著數由多至少排
靚女>正常女>靚仔>正常仔>醜男>醜女

係做明星搵真銀個啲有幾多真係靚女

有幾醜先

化下妝好難樣衰得去邊
除左肥到仆街
就真係要減下肥先搞得掂

我又冇乜點見過真係樣衰嘅女仔

話女仔醜可以靠化妝補救果啲人
係咪即係認同咗女人醜真係唔掂，一定要搵方法令自己個樣冇咁醜，待遇先會好返啲
同個標題冇衝突

男人頭大都一樣

大波就得啦

拉

有人勼又嫌3嫌4
做 project 又 free ride 人
自己攞嚟

唔覺
女人可以化妝
又可以食洋腸
剩係身材好/夠姣都食唔少仔啦

女人可以整 有閪根本贏哂

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

陳同佳

諸葛個老婆夠醜未

有用comment

最靚既女咪又係要比人屌
靚仔屌咩都得
仲好易有錢

垃圾思想

有閪咪得lo

你當林鄭月娥 鄭若驊死架？

會唔會掉返轉頭呀

我屌你我係隨便俾人freeride啊仆街，錄埋音教佢點樣present呀好未？ 閱讀障礙咩on9

辛苦巴打

垃圾po 拉

大把醜樣豬扒都拖鬼佬
去多d外國你就知🤪

呢個扒到西咁嘅遊戲主持個個鬼佬都話正so hot 你就知醜女其實先係最大贏家

醜女人機會都少過人

冇錯 香港多狗公 點都食

其實啲鬼佬最鍾意啲扁鼻闊面嘅亞洲女人

比人屌唔好咩 係有錢佬佢地追住含添啦

就係靚女要發達 好多時要出賣尊嚴
嫁比有錢佬
但靚仔有幾可真係需要比人包先可以發達
有料+靚仔根本無敵 乜女都屌得

女人都可以用錢搭救

拉 請善用不推文回覆

女人醜都可以靠身形
蒙頭入閘

整容

知道了

你岩
但女人好少會醜
肯減下肥都實有人要

通常好細眼 好柒 國字面

全中
不推文

整容可以解決哂你既問題

醜男人有樣野好
可以專心搵錢
想生仔可以搵外國卵子
又可以媾到女
又可以去包仔無煩惱

唔學好英文打入歐美市場嬲邊個？
自己懶就懶喇

所以應該變性

你第一日知咩，其實港女咁撚串某程度都係港男做成

一白遮三醜 一肥毀所有

有錢既醜女人慘得去邊？

咪玩啦 有個閪
點都好過男人啦

中到仆街

用回覆去估
應該係你性格閪到生人勿近
講嘢冇公關就當自己率直

好撚頸

係，我都係見到公司個醜女同事先有感而發
成team人最勤力係佢，但待遇差到病死左都冇人care

醜女性格通常都閪，長期冇人愛冇人錫，個人好難正面

港女或是最終贏家.......

哦 notes with thanks.

呢個點都唔算醜樣啦

係, 因為樣醜仲敢賣弄身材只會俾人打

肥婆一樣大把仔溝 你就知做女人根本無得輸

成日講到比人屌係蝕左咁
講到女人好似無份爽咁
爽完仲有錢收 正撚到

你以為班狗公入面全部都係仔呀？
錯喇 你仲未計後面班TB呀diu你

香港好多眼靚嘅女仔

因為兩廣地區嘅人種係眉眼靚，通常眼都好大、雙眼皮深、眉骨高。
但缺點係鼻闊鼻扁，皮膚通常比較黃比較黑，嘴都係比較大同厚。
北方就相反，通常都比較白、鼻靚，但眼柒。
當然，依家啲後生女唔多唔少都溝咗啲北方種，加上本身中原地區都係長期大混種都已經冇咁明顯。

同意，不論人事上定公事上。

咪廣東廣西囉，以前兩個省加埋越南係同一個地方，叫百越呀。

呢方面係好唔公平
出街求其一個男人 身邊女伴實好樣d 打扮衛生都有心機過男方
好理所當然咁

因為有J, 就自動有資格嫌棄啲外表同自己同level嘅女仔
頹住look咁批評d又靚過又企理過自己嘅女性

如果男方再努力啲(eg搞笑,做gym,才華)
更加可以有再靚d嘅女伴
無人會笑男7女咁多 最多心裡面覺得嘔心
調轉醜女想靠叻靠性格才華吸引到靚仔係無可能

屌你有冇出過街呀?
大撚把正常男/靚仔配豬閪/肥婆,唔好問點解我都想知
全世界個stereotype都係女人貪靚會打扮
男性一般以tidy做基本

柒頭配靚女冇人會笑?你真係忽上腦
笑你搵援交妹,有錢先有人痴埋身,etc. 大撚把啦

如果男仔努力d,呢句真係難聽過粗口
搞笑,才華,叫得才華你叫練就有咩
做gym,你唔係以為做gym一定大隻呀?
你又點知人地冇努力

醜女想吸引靚仔一定係難,但醜男想吸引靚女一樣係難
但女仔能夠同比自己lv高既人一齊既機會一定大過男仔

你冷靜啲
係唔一定成果好 但起碼有途徑先
仲唔少人可以好大分別
唔似女仔後天可以做嘅咁limited 幾叻都無用

男仔可以好理所當然配條件同自己一樣 但外表好d嘅女仔
醜男配普通女係norm
連醜男靚女couple都見怪不怪 名人大把
一般生活都識幾pair 真心相愛
調返轉真係好少好少

所以你話一樣難我唔同意
其實認咗自己身為男性係呢方面幸運d有咩唔好

屌你真係忽上腦,仲叫人冷靜
講樣唔係事實既野,然後叫人認咗佢,你都幾撚好野
香港社會根本係偏向女性
然後你仲叫被壓逼既男性去認自己有優勢,真係CLS

香港女性一方面可以自主,經濟獨立
由讀書到工作,甚至上到高位既女性都多咗好多
另一方面享受舊時英治留落黎既gentleman作風
請食飯送禮物,包接包送等等
唔係話冇AA制/女送野俾男,但係女仔做會俾人讚好女仔
而男仔做係基本

至於要上位,不論男女,你係有料都會上到
醜男配普通女係norm?真係wtf
正常就竹門對竹門
但我敢講,50%線既女仔,絕對可以識到50%線以上既男性
甚至30%線既女仔都會有人溝
30%線既男仔唔好話俾女溝,主動溝人都未必受啦

再講,而家係香港對女性既審美標準係好低
咩狗屎垃圾KOL都可以叫女神
show下腳show下波,化個妝P幾張圖,大把狗公上釣
其他國家我唔敢講
係香港,女性係有絕對優勢

Observation唔同就要人身攻擊 仲唔叫唔冷靜？

職場上中上層一行出黎係女人 已經比大班人貼標籤係難頂係唔理性
咁岩係單身既仲大獲
要表現好好至redeem到 但女人強硬又會黑人憎

唔知你係咩年代啦 而家正常拍拖都係aa 無人會話奉旨要男比錢個d係正常女仔 同性朋友知道都會白眼你
頂多係男搵多／自尊心強所以食貴野時男比d 食平既就女比

少醜男（你當伍公子、司從夾帶咁）普通條件搭一樣優點（again口才、才華、社交、身材）
絕對可以溝到靚女 有唔少女仔鍾意
係照樣要主動溝 但醜女係進步極都無出路（情場方面）
啲仔寧願做兵或者比大陸妹玩都唔會望同level女仔一眼

其中一個我識既case就係一個連登成日有人J既女仔同個窮廢但大膽口才叻既醜男一齊絕對係靚配樣衰 唔只少醜

講咁多都係鳩噏
最直接講,香港大部分都係男追女
選擇權係女性到,男性一定係處於下位

你講到咩男性可以靠"口才、才華、社交、身材"
女性根本一樣得

而且女性好多時都係騎牛搵馬
你見佢同條柒頭一齊,可能只係佢不甘寂寞,搵人陪下又冇蝕底
再搵到好D咪飛咗佢囉
選擇權都係係女性

算啦,唔同你坳
女性咪繼續扮慘扮弱者一路攞著數囉

如果真係稱得上醜嘅女，無論幾有口才同社交能力我都唔會想知
身材好正嘅話勉強可以搭夠嘅，但呢啲我都列入為外觀，簡單講即係個殼唔掂嘅女慘過食兩舊屎

基本上都係眼大鼻高唇薄，但都係要睇整體協調
我覺得醜嘅定義就係眼、鼻、唇、面型之中衰三四項嗰啲
應該咁講，喺香港普通樣嘅女仔都過得唔錯，大部分好過普通樣嘅男仔，但醜女嘅生活絕對差過醜男

以我返工嗰度為例，有個醜女同事衰哂上述四項再搭多項眉粗然後公司啲同事都冇當過佢女仔咁看待

做男人好過做女人啦
二十至八十歲既男人都可以搵2x 女人
女人三十就比人話老冇人要啦
大家可以搵另一半既時間長短差太遠

男人四十同個二十歲女人一齊, 冇人會話
男人二十同四十歲女人一齊, 比人笑啦, 又會話人愛呀婆, 煲老藕
社會對女人年齡比男人苛刻太多
依樣你冇得駁

啲鬼妹去曬食BBC啲鬼佬無鬼妹要未搵亞洲妹 佢地覺得容易就手 無鬼妹咁多個人己見 容易做返大男人 啲亞洲妹又會一見係鬼佬就狗衝

但你都駁唔到依個社會對女性既標籤歧視喎
女人做到高位, 如果性格難頂, 就會比人標籤話女人係咁, 小心眼, 黑人憎
但d 人冇諗過大把男人根本會做同一樣野, eg 689, 黑警一哥

另外, 男人出軌就天經地義
女人出軌就雞

早排陳庭欣男友原來一拖四, 但d 人留言只會話d女人貪錢, 冇人會話男人出軌唔岩
你試下男女掉轉? 女人有錢一拖四, 都會比人評論, 話係賤女人

taylor swift 明明咁多年都正常拍拖 食下仔
以佢身份地位, 佢係有咁既資格, 但你睇下d人點講, 拍得多拖都話人公廁
但如果taylor swift係男人? 有錢有地位食女, 有人會話咩?

狗屎垃圾KOL都可以叫女神咪又係D仔捧出黎

好唔公平
點解女人唔可以同男人一樣咁睇樣

嘩收皮啦
唔知點解D男人咁撚有自信
自己生到成幅連登老麥眾生相咁既樣

屌好唔公平囉
想自由耐D都唔得

結左婚一陣對方家庭有事你又要出事幫手
唔出事就俾人話你不能共患難

屌你老母好唔公平呀！！！！！
點解男人自由咁多

邊個話女人唔可以？
大把女人都睇樣架

taylor swift係名星 知名度高呀嘛
你見d男星偷星係會有人讚而唔係彈？
要比就拎d富婆比 大把有錢人一拖幾無人理
而一樣大把富婆食小鮮肉 拖幾個都無人話